{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040196",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66547&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화성지펜션"
    },
    "text": "江華島に位置した愛犬同伴が可能な一軒家ペンションです。 外浦里船着場は車で8分、江華潮干狩りセンターは車で3分、マニサンは車で2分の距離にあります。 新型コロナウイルス感染症のため、5人分の試合は禁止されており、予約前に必ず相談を通じて人数追加料金を確認してください。 Wi-Fiは無料で提供され、客室は禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 ペット用品は個別に用意する必要があり、当日現地にて決済してください。 ペンション施設は駐車場がありますが、現場の状況によって利用できない場合があります。 バーベキューは炭とグリルを利用でき、1回に40,000ウォンの費用が発生します。 バーベキューは屋外庭園のクックテラスで利用でき、屋根があるので雨の時も利用できます。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには客室料金が一部変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは江華島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "はい、愛犬と一緒に宿泊することが可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には外浦里船着場、江華潮干狩りセンター、マニサンなどの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用可能ですか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供されていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペット用品は持参する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ペット用品は個別に持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは利用することができます。ただし、1回に40,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数を超える場合は入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用することができません。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できない物品はありますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹などの火災の危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには客室料金が一部変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 432
    }
}